呢個學生十五歲 但講野成熟到黃子話咁款

屌 華呀屌

好淡定

推

型

後生仔 唔撚使驚班狗架

好撚醜惡d 差佬

黑警有權冇啦啦拎學生電話同地址架咩? 公安條例? 而家又唔係被捕/遊行, 真係想知邊條條例可以拎個人資料

同問

要比地址嫁咩？！求解答

其實9up一個地址俾佢得唔得

法例寫可以要求市民講住址，唔講就犯法？

好撚勁
我15歲個陣比街邊d飛仔恰都唔夠敢出聲

佢求其講啲條例出黎一般市民真係唔識分

舊時要俾地址。但宜定身分證 名就得

黐線
唔好行咁前得唔得
班老嘢就嚟慚愧到要掘窿活埋自己

成班垃圾淨係迫恰細路女人

見慣大場面

推 245章49條 下次大鳩返佢地

學生哥好野

咁樣搞法，香港人人都讀法律
人人都連警察都唔驚時，黑社會基本上收得皮

唔該多D大人多D幫下小朋友!!!!!!!!
捐款既捐款
屌鳩既屌鳩

究竟邊個先係黃子華？